De natuurlijke terughoudendheid van de vrouw om ook te verschijnen Gemakkelijke toegang zorgde ervoor dat ze een weigering simuleerde, maar terwijl ze nog steeds op haar lag rug, boog ik over haar heen, en opende haar benen, smeekte hem om te knielen tussen en help zichzelf.
